［突發］係旺角有ironman 坐火車

無啦啦喺旺角東上車見到😂😂

第一次見唔識飛，冇私家車，冇錢call uber既′ironman’

貼地過淋鄭

咁撚窮學咩人扮Iron Man

勁共勁共
I am iron 共

自製？

似自製

日頭見到叫突發
btw 自製respect

Paperman？

有冇著埋去睇戲

搭緊返羅湖
一定係強國製

佢有冇除褲攞八達通過閘

點痾尿

咩啊，唔知邊間戲院話cosplay免費睇average啊嘛

paperman

香港真係多on9仔

自製應該
幾正

即係你會由佢上車望到佢落車？

成30度著成咁？係咪傻撚左

你咁樣同印仔d突發有咩分別

著成咁陣間點返工

搶阿婆啲紙皮整出黎？

香港人唔好咁啦，
其實幾熱血，又襯返個潮流
放鬆啲啦

佢點睇野

係囉 上落車會唔會仆死

紙皮奇俠

咁應該點...?
圍住佢讚嘆?

傻人發現案

點睇路

咁窮 扮蜘蛛俠算啦

係你老母

收皮啦tms

咪撚醜化啦 大佬

幾開心嘅一件事 搵唔到笑點

望到都覺得熱

Jm9

幽默感。。。

咁幽默唔怪得食咁多囡

好🍇

有熱情點都好過日日諗住自殺

紙皮MAN

I am iron 共！！！

我琴日睇avg4有條友又係咁著
極度懷疑又係佢

我覺得條友係樓主
叫fd影相 然後放上黎

好涼薄, 無人理

又黎infinity way

i am iron man!!!!
撻！👌🏻

應該要點做？

Batman Spider-Man 都見過啦係地鐵

average

可能要個個圍住佢歡呼

上面班人咁都要踩一踩

如果入面係鬼佬你地會點

第一次iron man變到咁撚窮

紙皮人

打手死全家

佢原來有拍片

自po黎呃view數想出名？
肉唔肉酸左少少呀

做打手做到咁真係幾低質

點解日頭見到就唔可以係突發
即係日頭撞車就唔係突發事故，要夜晚撞先計?

Time to make stupid people infamous

係囉

件事做得好核突

窮撚做hulk算啦

hulk是沒有用的

好幽默

咁都有相認

屌你老母 咁都劇透到

中環地鐵站出口見過Batman, 周街人來人往都無人望佢，係得個鬼妹企埋一邊笑。

香港人：唔撚理啦 屌左先

一定係死毒撚

咁乜嘢先叫正常嘅腦？
日日顧住返工，對咩都冇熱情就正常？

落難ironman

紙皮都得？

咁condom都得啦

其實都幾熱血 不過件甲真係好7

樓主好靚仔

紙皮俠黎架喎

paperman呀嘛
邊忽iron

cosplay happy 咪得

掌心八達通 頭盔內置3d眼鏡～

早兩日放lunch見到呢個扮到成個任何仁咁係銅鑼灣周圍走仲要著人字拖

中大新宿David?

RIP

咁有錢梗係做蝙蝠俠
冇錢做咩啊 警察！

認真講論手工呢件甲完全唔掂

屌
睇到都覺得尷尬

挑下機先

睇動漫去cosplay係咪都係壞咗腦同埋係傻閪？？

屌average

好撚柒哦，套甲咁核突都得既

真心幾型

between睇極都係得負評
點解冇人可以讚下

曲線宣傳

對自己中意既角色有熱情點解會差過你講自殺？
傻閪出聲拉傻閪

紙皮man

新界北交通部戇撚鳩鳩

之前有個前同事廿幾歲人
整咗個 Ironman 頭盔返工話自己整
呃下 like
最後原來係佢爸爸整
父幹撚

所以佢個件真係Iron 黎，
Urban版 啦 唔係人人都咁有錢既

ironman定rubberman